﻿---
title: Dinsdag 26 September
subtitle:   Booooringggg
tags: [Hoorcollege, keuzevak]
date: 2017-09-26
---



Hoorcollege over onderzoeken door Peter van Waart.
In feite hebben we geleerd over dat onderzoeken en ontwerpen een symbiotische relatie hebben.
Onderzoek in het ontwerpproces bij CMD is dan opgebouwd uit die relaties:

 - Onderzoek van andere 
 - Onderzoek zelf doen   
 - En onderzoekende houding.

Ook hebben we geleerd wat wel of niet een onderzoek is.
Afsluiten met keuzevak illustrator. 
Maken van Interieur en leren omgaan met shapes.


